撳錢撳錢

一齊撳錢

又係你隻賣料狗

刀仔傻系係咁轉ac賣火十

斜體